{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099554",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 근화당"
    },
    "text": "絵と車がある静かな空間がまさにここです。 ここは東莱駅の2番出口から2分の距離に位置し、東海靴マートと釜山医療器の間の階段の向かい側にあります。 この空間は複合文化空間として使用され、展示空間のレンタルおよび空間レンタルサービスも提供されます。 メニューにはナツメスムージー、フルーツスムージー、ハニーグレープフルーツブラックティー、ゆずレイヤードティー、ナツメ茶、プーアル茶、フルーツスムージーなど、様々なドリンクが用意されております。 ナツメスムージーは6,500ウォン、フルーツスムージーは6,000ウォン、ハニーグレープフルーツブラックティーは5,500ウォン、ゆずレイヤードティーは5,500ウォン、ナツメ茶は6,500ウォン、プーアル茶は10,000ウォン、フルーツスムージーは4,500ウォンです。 ここで静かな時間を過ごすことができ、足を止めてお茶を一杯楽しむことができる居心地の良い空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この空間はどこにありますか？",
            "answer": "東莱駅の2番出口から2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この空間は何を提供していますか？",
            "answer": "展示空間のレンタルおよび空間レンタルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなドリンクが提供されていますか？",
            "answer": "ナツメスムージー、フルーツスムージー、ハニーグレープフルーツブラックティー、ゆずレイヤードティー、ナツメ茶、プーアル茶、フルーツスムージーなどの様々なドリンクがあります。"
        },
        {
            "question": "ナツメスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ナツメスムージーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツスムージーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーグレープフルーツブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーグレープフルーツブラックティーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆずレイヤードティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ゆずレイヤードティーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナツメ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "ナツメ茶は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プーアル茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "プーアル茶は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツスムージーは何ウォンですか？",
            "answer": "フルーツスムージーは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 349
    }
}